====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Est-il encore possible d ' effectuer un retournement total de la situation en réalisant une architecture pleine de sens , faite pour les habitants qui vivent dans des quartiers dits « sensibles » où l ' archi tecture mais aussi les situations urbaines et sociales sont violentes ?
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ possible, réaliser, dire, sensible, violent ]
alethique :: 2 :: [ possible, réaliser ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ possible, dire ]
axiologique :: 1 :: [ violent ]
boulique :: 1 :: [ dire ]
pas_d_indication :: 1 :: [ sensible ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ violent ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ sensible ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possible ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ violent ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ sensible ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ possible, réaliser, dire, sensible, violent ]
alethique :: 2 :: [ possible, réaliser ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ possible, dire ]
axiologique :: 1 :: [ violent ]
boulique :: 1 :: [ dire ]
pas_d_indication :: 1 :: [ sensible ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ violent ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ sensible ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possible ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ violent ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ sensible ]
Total feature counts: 20

